《睇唔透》內地大塞車影，最壞打算是往機場乘飛機往廣州

在香港各直通車巴士站都塞滿旅客。旅客黃小姐稱在前天（9月29日）已買車票，原定昨下午3時乘旅遊巴往廣州花都，下午抵達車站才知班次取消，惟有改往紅磡乘往廣州的直通火車。來自北京的王小姐來港旅遊3天，原定昨下午2時半乘直通巴返廣州，到埗才知直通巴因廣深高速大塞車而取消，感到無奈。由於她已預訂今晚廣州酒店住宿，最壞打算是往機場乘飛機往廣州。
不單港人受影響，羅湖汽車站大批市民亦滯留大半日，無法回鄉。朱小姐打算回家鄉清遠過中秋節，昨早7時許已購得車票候車，詎料廣深高速公路嚴重擠塞，導致旅遊巴未能回站，她於車站呆等約9小時，至下午4時許仍未上車。

有人知香港深圳澳門有飛機去廣州 ？

Cathay Dragon KA 782

原來真係有

朝早同夜晚各有一班機來回廣州

鐵路公司應該抽水：高鐵是您的唯一選擇

尖咀坐船去 蓮花山 下午一點半仲有大撚把飛

利申 老竇老母係其中兩個塞車ge廢老 尋日 8am上車 今日1am落車

大塞車，廣州東仲入到廣州？

不嬲都有，但其實主力做轉機客

坐地鐵

就算係深圳坐火車, 應該有排等

搞個大塞車，突顯高鐵好處

排到你癲